一人一個，香港起人工島方法

為咗減成本同盡快解決住屋問題，
將每日落嚟150個支那人直接攞去填海，
土地多咗，綜緩支出又少咗，贏了

唱曬做一毫子想填邊度就填邊度

一毫子都係錢，有無低成本啲嘅方法

有，將維多利亞港兩邊閘水，再抽乾佢，咁就已經有好多地

咁就唔係起人工島

我另外有招，就係用連燈巴打力量
燈起人工島

零成本，只需燈力

都重有計，山竹吹爛既樹，重有工人級建築廢料可以扔曬落去

都好喎！大家都係環保撚#

此post需要創意撚，大家快啲幫手諗下